社會不公 打壓年輕人 就係明知你地人多 YZ 都只係得一個counter

大家要記住呢個感覺

因為建制贏嘅 重有幾十年你地捱啊

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

連最公平嘅選舉都係咁
你就知其他方面會點

新移民個個40歲，香港年青人真係好慘

有無諗過係Y同Z嗰班之前成撚日唔投票呢
利申次次投

上次區立都有投

我個區
其他字母各1/ 2 人
Y Z 嗰時 4 至5 左右

Y排撚左30人,其他拍烏英

咪係囉
之前work嘅plan
無人會改

明明61歲以上多過你18-30

之前已經見到有問題 但都唔諗方法解決
直到問題爆煲都重冇方法冇解決
咪香港政府囉

有4-5個排隊我覺得正常
之前唔踴躍投票
人地點知你咁有熱情
需要去re-arrange個setting

現實就係YZ佔人口比例少、以往投票率又低過老人家，大家要努力發聲改變呢種局面
BTW我嗰區係CY一齊排 BZ一齊排

呢個幾好

y本身有一半係同x一齊
一半同z一齊 而z有一半都未夠18

z 係80後?

z 應該係80後